有無醫科/醫療行業人士？有野想問

點先可以入住精神科病房？

話自己有壓力，係咪就可以入精神科住番幾個月？
我見之前新聞入面果位羅女士住左好耐都未出院，好似好嚴重咁。一般黎講咩情況下先會住咁耐？
咁做算唔算濫用公營醫療服務？

Suicidal thought

係咪每次有人assess都聲稱自己想死就可以？

自殘行為